來來去去都係紅隧深水埗黃大仙，有無D新意？

Be water 的宗旨係流水式行動等人估你唔到
但依家玩親都是個幾度
影響力不斷下降
班狗就黎有曬計劃去應對
遲下一定被狗撚番轉頭

所以一定要變

真係18區都去運咁制

其實我覺得觀塘好玩。地方夠大。我覺得可以係觀塘將武力升級

九龍灣點睇

有部分據點要放棄再去就真
即係深水埗依D去黎真是等被狗咬送入狗屋

改上班日玩已經好好玩

其實次次坐黨鐵都跳閘
不如一鳩打爆個閘機有冇得諗

有提議過去南區、去高尚住宅區。無人理

機場呀！！！ 唔好再地區

情意結

西環
老銅
旺角

快樂抗爭

中聯辦咁好玩又只是玩得一次

不如玩下山頂？嗰度好多外國遊客去

仆街,有冇人聯絡AKB48幫深水埗打氣?
秋葉原=日本深水埗
利申:我住深水埗
生命好唔流暢

西貢咩，無地鐵